多謝CU/Poly霸住交通重地，我罷工罷得勁開心！

已經罷咗四日，錢照收，工唔洗返

朝早塞鐵，返去小睡，下午整下文宣，傍晚入大學補給物資，好充實，好meaningful

今日有細急call，我大條道理遲返早收，返咗兩個鐘就走

而家工時短過歐洲，同行hourly wage冠絕全球，個人即刻開心咗，樂觀咗，有返哂做人目標

多謝CU, Poly

推

多謝各位手足！！！

咁今晚記得去CU Poly撐下場，啲鬼鬼激走咗好多真手足

希望大家唔好再講失民意，我啲同事個個都勁開心
成間公司七成人連續罷工一星期

冇人推....

呢度就係需要更多正能量post

民乜意呀
打左6個月啦
係要失嘅一早失左啦

大家加油呀！
齊上齊落
打風都吹唔甩

好擔心

我都係講事實
啲人唔好唔認喇，根本大部分人勁開心
我成條team啲人有一半有去塞鐵，個個都勁支持

thank you

係呀，要去支持下，畀下民意support嘅事實佢哋睇

有無人想分享下自己罷工罷得幾開心？
無塞鐵班，瞓到日上三竿喇係嘛？

被罷失敗
成班九東同事係公司返工閪能曬面
仲要做埋班新界撚D WORKLOAD

推推
多謝前線手足
依家想唔返就唔返
早收就早收
大條道理

多謝CU POLY!

根本啲中層自己都唔想返
我對上再對上個老細，明明住太子，罷咗一個星期

星期三至五我公司叫我地唔洗返

各有各做 不分化不割席

屌你
city 同bu都有份架係九龍塘

多謝手足！

無人叫你講自己住咁近
我話我去咗同條仔同居好耐，長期都係住大埔
醒少少喇傻9

屌，我工都唔駛返，錢照袋，係咪爽過你先

推！

對唔治
多謝city同bu

小妹都係 錢照袋 工照罷

講真大條道理遲到
日日訓多陣先出發扮返工...
搭緊個時阻下車門..
爽YY

有啲人番日工都幾慘架不過

塞鐵少咗人
記得叫多啲同事齊齊塞

，

到時再算
長期三罷，理撚得咩workload呀到時

呢句真好期待日日都咁混亂，然後番半日

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

lunch之前返到嗰啲，記得去和理lunch
收工要開花，入下大學，唔好take it for granted

走咪走囉 唔好學5年前咁留守 任務已成功 反正班狗依家想冷處理 搵下其他任務做下都好正常

香港脫亞入歐

終於過返d人既生活

係咪返咗宿瞓覺咋。。。。？

真心，雖然我而家每日出入行最少兩個鐘路，但我行得開心，身體仲好左！講到明到死果日都不割席！無論你地想點做，我都支持各位手足！我愛你地！

為左500蚊勤工獎...

我都成日徒步入大學，都行得好開心

住大埔已罷工5日，多謝中大手足，大埔人好支持你地無論行動定精神上！唔好放棄！！

啲人假撚到，免費5日假，貴過500蚊都唔知幾多

我啲大埔，天水圍，上水同事個個都勁開心
日日爭住係公司wtsapp group話自己work from home +1 +2咁

都唔奇其他u都好似有呢個情況出現 但我自己會覺得再塞住會慢慢失左塞住車路既作用 唔好唔記得香港人對番工既堅持係有幾大

敵暗我明 對家有裝扮前線勇武分化 真係好難提防

但係可以提出幾點原則

一 不散播失敗主義 二 和而不同 而唔係鳩屌 三 不主動挑釁

扮想返工㗎咋其實
無鐵，無巴士，自己租酒店住公司旁邊囉

agger

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

遲到早走當飯食

好，返去硏究下先

今次真係MAKE HONG KONG GREAT AGAIN

一齊加入!
有工齊齊罷!

勁開心，make hong kong great again
我推哂啲嘢畀啲仆街新加坡佬做

same

我都想多謝埋觀塘既手足
觀塘好多trading 公司, 佢地都番唔到工
搞到我而家好得閒, work-life balance.

成間公司空撚咗7成
今日連HSBC back office大部份人都唔洗返，全部home office
個impact係勁大！！！

罷得名正言順

agger
推推推

咁BU條窩打老道呢

屌睇到笑咗

我係Big 4 狗，我個department 成個星期得一丶兩成人番，好多離地腦細驚到唔敢返

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

扮驚咋嘛？
自己都唔想返，瞓到日上三竿先起身唔通同你講咩

齊上齊落

附近 日日收早

屌咁咪hea鳩佢囉
都已經冇人返
驚死佢炒你咩

多謝CU POLY加埋各地開花手足
朝早塞完鐵歎早餐，得閒就可以買物資，生活過得充實左唔少

推下先 罷工 入U做下義工 煮下飯餵飽手足

多謝手足

而家我地揸緊對家春袋 keep住揸就得
對家而家吹分化風唔係分化我地 係做個假象等出面以為我地真係分化緊 從而閘斷出面對我地既支援
共勉之 光復香港 時代革命

up

係

無交通啲客都出唔到街 營業額仆直

多謝BU

黎明行動

Home office 訓到9點幾先起身，一路睇live用下Tweeter ，12點又午睡
落街買物資再6點熄機返工生活前所未有咁有意義

認唔認同，係咪好HAPPY先

Home office 咗幾日

係呀
11月中應該有好多 replenishment order for Xmas/New year
而家咩貨都無
trading 公司手頭上d project 停晒
就算有都係衣食住行 consumer goods only

朝早準時起身扮返工 搞掂D野之後食個早餐返去抖抖 夜晚再出去行街
多謝咁多位手足 生活好充實

利申: POLY STAFF

Push

多謝手足咁先係生活

P推！

正能量

大公司腦細蝕公好能燥,係咁向下面D人發火

其實係邊個天才諗出癱瘓交通呢條橋？
我諗對家開心同多謝都嚟唔切
真係唔覺得對家而家係放軟晒手腳？
其實
係咪真係唔知對家嘅目的想做啲乜

一模一樣係有時覆下Email

真係幾開心
home office home 撚到唔做嘢

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

因為對家而家入到校園入面玩分化

尖沙咀冇撚用 個個都返到工

邊個會home office
咪又係hea咗佢

冇錯

輕輕一推

正能量!

辛苦大家哂

大家無做錯！！！！

home office = 瞓覺都冇人理
有糧出但唔做野先叫罷工

利申home office 睇直播

紅色線唔夠人塞
要多啲人塞

多謝你，好好休息

起身塞鐵呀！！！！！！唔夠人！！！

Poly 不了

多謝CU, Poly, 夾門, 舖地磚所有手足!!!!
Respect!

咁你去CU，大西北打工仔真係會會好多謝你

依加就真係玩撚死大埔人啦 啲車通返曬 又俾老細煩

推
四小時上班時間
Chill過歐洲

推，大家要堅守住手

多謝！

Pish

我都係work from home 😆😆, 但今日你既上水天水圍同事有無返？

我返港島無藉口
只係做到遲返
同返到公司唔做野/慢做

同你一樣

日日瞓到自然醒
晏晝就去黃店買嘢食/小食

其實有幾多人真係熱愛返工啊 係地鐵鬧手足果d傻9祝佢地做一世奴隸啦 返工啦傻仔！

有同事住大埔, 焗住4日罷工, 老闆話唔扣假, 幾葡萄

多謝各位手足

受薪罷工

只有低賤階層唔開心

大部份都係藍c

理撚得佢死

個個一邊塞鐵一邊扮到好想早啲返公司

推！
咁樣先係正確嘅工作態度

北區大埔撚

咁先係正常生活嫁嘛🤣

4大要塞 樓主淨係提中大poly
隱性分化 屌你老母

講少咗啫，下面已經有講返

MAKE HONG KONG GREAT AGAIN

多謝

我發現大部分地鐵啲市民都係無岀聲，無屌任何人

真，罷左一日home office 一日，時間即刻勁好用。我份垃圾工根本可以home office 同遙距，都唔明返工做乜春。

多謝四大要塞！星期一繼續啊

無錯

望香港會朝呢個direction發展

正氣post

無錯！冇大學幫拖今次三擺邊有咁成功，多謝香港大學生

多謝手足！！！！！！！！！！！

有無人做下其他tasks

push

屌我要work from home

多謝開花手足默默付出

係多謝所有手足

咁樣而加罷工既真正意義
好多人罷工留係屋企訓教打機就當自己真係參與左
唔番工留係屋企既 我寧願你番工 至少可以幫手塞下鐵
樓主做得好 keep住 加油

Agger

下星期要好似今個星期一樣咁成功！

多謝cu poly!

有得計special leave 唔駛做又有錢收 大家都開心

三罷如火如荼 守護大學事在必行 你仲有咩藉口返工

冇錯 home office左成個星期， 訓到晏一晏先做野，做幾燈鐘就食個tea，工時極短。 可惜附近冇開花，如果唔係就可以落樓下賞花

做法只可討論 不可割席
槍口一致對外 大家既敵人只有一個

香港人，加油呀！

睇到你地罷工都好開心
利申：公司要我地最盡方法都要返工

一樣。

你地就好 我地公司唔返就扣假
不過日日早收2個鐘 都開心

樓豬講嘢好有喜感

我覺得係香港文職人嘅轉捩點。在家工作非常好

多謝手足
罷左四日，今日返返工但大條道理遲到

Btw其實前四日我都返到工
但公司比home office
港島人要加油

港奴心有愧疚
每日都抽返一個鐘岀黎做野比老細

多謝poly cu
咦加工作效率高左
一個鐘頂到兩三個鐘貨仔

又可以塞鐵
夫mask 做野

lunch 就塞住去中環食飯

多謝前線手足 公司成個星期好多人遲返早走
經濟捐失無法估計

正
我都好想番 但番唔到wor

希望你哋照翻工嘅可以將賺到嘅錢買多啲物資俾手足

好羨慕

朝早死罷爛罷，晏晝都要返去扮工

其實主要受害都係番垃圾工幫藍蛆受影響

正常少少嘅公司都唔會怪員工，銀行金融個班除咗朝早影帝上下身cap下交通新聞比老細交差就爽賺五日AL

MNC個類一早拎曬機remote work

city bu都有做野
唔好忘記學生付出

Yoyoyoyo

佢少錢咗，無錢食藍店，藍蛆收皮，LOOP

巴打邊間屙跌

G持

推
推
推

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

記得去啲大學幫下手

大家享受完都要幫下手塞

多謝手足，要平安

有無仙人可以塞番龍翔道
我想罷工啊

龍翔道有E22, E22A, A29, A26
龍翔一爆，呢幾部車入唔到機場

聽講公司有一日17個人番唔到
成間公司爆鑊爆到飛天

呢條大道好難，啲黑驚成日望9住

星期一勁重兵，之後都好多衝鋒巡

係，我都覺
不過我係到諗
可唔可以由天馬苑
又或者畢架山地段開波

多謝咁多位手足

後少少都得其實，呢條路一塞，成個觀塘收皮

你知唔知你可以被罷工係犧牲咗幾多個手足嚟換
唔明有咩咁開心

721831101

罷工嗰啲，大把人都有去抗爭。。。。。

太多負能量

開心仔呀

多謝手足

利申：罷足五日撐你地！

手足
多謝你地付出
希望班港奴經過今次會知道自己一直被剝削

一齊過充實嘅日子

chill到震

正

被罷工完先去抗爭吓話

返去食完lunch訓陣就收工

收工去抗爭

真

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

就係要呢啲正能量po

兄弟爬山各自努力，
手足搞咁多野都係想你罷工啫，
而家罷工=呼應返佢地

跟本全世界開心到仆街 連登先係平行時空

手足流嘅血唔會白費

全部都無
我住九龍，同老細講我住大埔

人話 唔係我要番工呀

多謝！！

原本罷一日工變左罷成個星期呀！

今朝係shuttle塞左半個鐘
去到轉車又冇車，食埋個靚早餐
12點先返到公司
坐一陣又lunch
0工作率同冇返冇乜分別

真 唔翻工就可以朝早整文宣 下晏出街貼

的確係幫唔少打工仔 (Office 工返一至五果 d)，
揾返晒 work life balance

所有番office友應該要多謝同埋要做番d野支持手足

唔洗番工有糧出，好撚正

我番左2日

不過都suck左3日鐵，周不時係車箱度做下帶風向L 屌正苦搞咁耐不如答應訴求3萬警力都番唔到工就查下佢

我係Poly附近返工, 尋日開放今日被罷工

謝謝 放左5日